用結婚錢入左2萬股毛記@$8.9。唔知點面對另一半

諗住一鋪可以上車同另一半結婚
佢仲未知情
兒家好亂好心荒
分分鍾婚都結唔成
自己衰貪心...

嗯

是咪假膠

如果係真 真係恭喜你另一半 唔洗同個無腦既你結婚

我只係想買樓

結得婚既會同你一齊渡過難關既，最緊要唔係借錢買，訓一覺聽日同佢講，唔會有咩事

多謝你

貼倉啦 我就唔撚信啦

次次都有呢D 膠PO 睇撚到悶